白兵係咪違反國安法

佢呼籲人投白票

我真係R爆頭

明明投白票廢票 民建聯 工賊會先有機同紫荊黨55開

你迫我投 我一定投比紫荊黨加速 無原因要投建制二奶仔

班建制真係垃圾黎

估唔到35+走唔甩，連白票兵都中

政府靠嚇 證明唔到人投白票係因為佢

點解到依家都仲有人屈佢地叫人投白票

求seed
我都想聽下佢邊度呼籲人投白票

搞到人冇得呃飯食 好難唔追擊佢wor